李私煙俾蚑共病毒送去見毛魔，簡直係大喜事

我訓咗一兩個鐘遲咗

吃私煙慶祝吓

喺Cyberpunk世界浸咗幾十個鐘

人嚟 笑

RAP到棚牙都甩埋

收到地獄風毛魔投左胎做佳仔

潘曉穎 = 江青